到底拗柴睇中定西好

四個月前拗到以家都未好哂
好多角度隻腳板去唔到硬哂 唔小心整到就痛 無另一隻腳咁受到力
又成日卡卡聲 腳踝有舊突起左既肉
上個月睇過兩次中醫針炙個d 但係幾日之後都係無用
應該點好 睇專科會唔會好過中醫

點忍到4個月

我兩個月前都拗柴 而家都係卡卡聲 踢波仲痛 唔知會唔會自然好

Why not both?
睇中醫護理好隻腳先 等佢復原
好返七成八成做返物理治療

推推推推，同樓上一樣4個幾月前咬到，咩角度都扭到，但就內側條筋仲係隱隱作痛咁，連落腳跟有d痹，行路行耐d條筋就會酸痛，咩醫生都睇過哂，諗住過多個月再去骨科複診，連登有無神醫介紹

西喇唔好傻
當年斷acl 好後悔冇即刻睇骨醫
中醫根本斷唔到你傷邊到

睇鐵打要識搵 我搵個師傅係軍醫黎
所以依家我都認同中醫多d
當年半月板c裂 去左照磁力共震 西醫話抖一個月就可以打番波 鐵打叫我抖半年+拎拐掌3個月 真係好彩聽鐵打講先無事